一陣11:30 民間記者會無人講？

等左咁耐終於有記招，手足唔係唔支持呀？

屌你老母

好掛住中文巴英文絲呀！
一陣會唔會見到佢地？

咩來

民記係動森開記招呀！！

幫手推呀

清、點解扁嘴？

點樣先可幫民記推上熱門？

up

咁q

P牌推唔郁照推

(輿論戰）民記好波！民間記者會15號11:30有記者會！一齊推上熱門 | LIHKG

明明琴晚已經有人講 樓豬唔做好功課又喺度精神勒索
無人講 無人講

都唔係熱門！三十幾頁都唔係熱門

好快有得睇

🙅🏻‍♀️🙅🏼‍♀️🙅🏻‍♂️香港人唔收貨 ❌❌❌
立即調查重組‼️‼️‼️
監警會報告就快出爐，但民記想講：
「無人想知呀！」🤮🤧🤢
呢個唔係我哋要嘅「獨立調查委員會」，香港人唔收貨‼️🚮💩💩

一陣十一點半，約定大家！📺💻📱
#到時見
_____________________________________
大家記得密切留意以下直播平台

立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
_____________________________________

🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

推

支持